<resources>
    <string name="app_name">Arena</string>
    <string name="title_profile">Mano profilis</string>
    <string name="title_favorites">Mėgstamiausi</string>
    <string name="title_cart">Mano krepšelis</string>
    <string name="title_orders">Mano užsakymai</string>
    <string name="title_discounts">Nuolaidos</string>
    <string name="cart">cart</string>
    <string name="content_description_cart">description_cart</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="text_full_name">Vardenis Pavardenis</string>
    <string name="settings">Nustatymai</string>
    <string name="close">X</string>
    <string name="product_description">Prekės aprašymas</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="product_name">Produkto pavadinimas</string>
    <string name="product_price">0</string>
    <string name="eur_symbol">€</string>
    <string name="number_of_products">0</string>
    <string name="decrease_quantity">Decrease food quantity</string>
    <string name="increase_quantity">Increase food quantity</string>
    <string name="food_image">This is an image of some food</string>
    <string name="favorite_food">favorite food</string>
    <string name="arena_name">Žalgirio arena</string>
    <string name="arena_name_options">Arena name arrow down settings</string>
    <string name="cart_image">cart image</string>
    <string name="search_bar_hint">Ką galėtume jums pasiūlyti?</string>
    <string name="my_cart">Mano krepšelis</string>
    <string name="checkout_details">UŽSAKYMO DETALĖS</string>
    <string name="viso_be_pvm">Viso be PVM</string>
    <string name="price_pvm">PVM 21%</string>
    <string name="price_without_pvm">0</string>
    <string name="price">0</string>
    <string name="viso">Viso</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="x">x</string>
    <string name="card_name">Kortelės Pavadinimas</string>
    <string name="card_number">6556 5588 7588 5225</string>
    <string name="uzsakymo_detales">Užsakymo detalės</string>
    <string name="uzsakyti">Užsakyti</string>
    <string name="data">DATA:</string>
    <string name="suma">SUMA:</string>
    <string name="uzsakymo_patvirtinimas">Užsakymo patvirtinimas</string>
    <string name="date_number">06/02/2021</string>
    <string name="pristatymo_vieta">Pristatymo vieta</string>
    <string name="sektorius_nr">107</string>
    <string name="eile_nr">10</string>
    <string name="vieta_nr">4</string>
    <string name="sektorius">sektorius</string>
    <string name="eile">eilė</string>
    <string name="vieta">vieta</string>
    <string name="one">1</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="three">3</string>
    <string name="testi">Tęsti</string>
    <string name="kreditine_kortele">Kreditinė kortelė</string>
    <string name="debitine_kortele">Debitinė kortelė</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="prideti_mokejimo_kortele">Pridėti mokėjimo kortelę</string>
    <string name="mokejimo_budas">Mokėjimo būdas</string>
    <string name="kontaktine_informacija">Kontaktinė informacija</string>
    <string name="vardas">Vardas</string>
    <string name="pavarde">Pavardė</string>
    <string name="kontaktinis_telefonas">Kontaktinis telefonas</string>
    <string name="telefon_start_hint">+370</string>
    <string name="keisti">Keisti</string>
    <string name="login">PRISIJUNGIMAS</string>
    <string name="email">Epaštas</string>
    <string name="password">Slaptažodis</string>
    <string name="prisijungti">Prisijungti</string>
    <string name="registruotis">Registruotis</string>
    <string name="pasirinkite_sektoriu">Pasirinkite sektorių</string>
    <string name="toliau">Toliau</string>
    <string name="Capital_sektorius">Sektorius</string>
    <string name="Capital_eile">Eilė</string>
    <string name="Capital_vieta">/ Vieta</string>
    <string name="vieta_sektorius">Pristatymo vieta / Sektorius</string>
    <string name="pasirinkite_vieta">Pasirinkite vietą</string>
    <string name="uzsakymo_kodas">#za12345</string>
    <string name="uzsakymo_statusas">Užsakymo statusas</string>
    <string name="uzsakymas_primtas">UŽSAKYMAS PRIMTAS</string>
    <string name="ruosiama">RUOŠIAMA</string>
    <string name="pakuojama">PAKUOJAMA</string>
    <string name="pakeliui">PAKELIUI</string>
    <string name="pristatyta">PRISTATYTA</string>
    <string name="j_s_u_sakymas_patvirtintas">Jūsų užsakymas patvirtintas</string>
    <string name="u_sakymas_bus_pristatytas">Užsakymas bus pristatytas į</string>
    <string name="u_sakymo_nr">Užsakymo Nr.</string>
    <string name="za12345">#za12345</string>
    <string name="steb_ti_u_sakymo_status">Stebėti užsakymo statusą</string>
    <string name="uzsaugoti">Užsaugoti</string>
    <string name="current_password">Dabartinis slaptažodis</string>
    <string name="favorites">Mėgstamiausi</string>
    <string name="offers">Nuolaidos</string>
    <string name="contacts">Kontaktai</string>
    <string name="arena_Telefon">+37046763216</string>
    <string name="arena_email">arena@gmail.com</string>
    <string name="naudojimo_taisykleslt">1. Norint naudotis programėlės teikiamomis paslaugomis vartotojas turi būti susikūręs paskyrą ir prie jos prisijungęs. Registracija reikalauja įvesti asmens elektroninį paštą, telefono numerį ir slaptažodį. Prisijungiant vartotojui tereikia įvesti savo paštą ir slaptažodį.\n
	2. Prisijungus yra atidaromas pagrindinis meniu. Pagrindiniame meniu galima paspausti ženkliuką lango viršutiniame kairiajame kampe, kad atidaryti nustatymus.\n
		\ta. Nustatymų langas turi kelias skiltis. Nustatymų lango viršuje yra vieta vartotojo nuotraukai ir vardui, pavardei. Žemiau, yra skiltys „Mano profilis“, „Mėgstamiausi“, „Mano krepšelis“, „Mano užsakymai“, „Nuolaidos“. Nustatymų lango apačioje yra „D.U.K“ ir kontaktai, kuriais vartotojas gali kreiptis, jei kas negerai su programėle ar paslauga.\n
		\tb. Prieš renkantis patiekalus užsisakymui, pagrindinio meniu lango viršuje, centre, vartotojas turi pasirinkti buvimo vietą, kur užsakyti patiekalai turės būti pristatyti, pvz. Žalgirio arena.\n
		\tc. Pagrindiniame meniu lange matomos valgių pasirinkimo skiltys: „Akcijos“, „Naujienos“, „Kategorijos“. „Akcijos“ skiltyje rodomi patiekalai su akcija, „Naujienos“ skiltyje rodomi naujausi patiekalai, „Kategorijos“ skiltyje rodomos kategorijos pagal kurias lengviau rasti norimą patiekalą, pvz. blynai, gėrimai, užkandžiai.\n
		\td. Pagrindinio meniu lango apačioje yra mygtukas pakviesti draugą atsisiųsti ir prisiregistruoti prie programėlės.\n
	3. Pasirinkus ir paspaudus ant kokios kategorijos, atidaromas smulkesnis meniu. Vartotojui norint išeiti iš smulkesnio meniu ir grįžti į pagrindinį meniu reikia paspausti atgal rodyklę lango viršutiniame kairiajame kampe.\n
	4. Smulkesniajame meniu vartotojas gali pasirinkti norimus patiekalus ir jų kiekius spausdamas pliuso arba minuso ženklą puslapio dešinėje. Lengviau susirinkti norimus patiekalus galima naudojant filtrą. Filtras atidaromas paspaudžiant mygtuką smulkesniojo meniu viršutiniame dešiniajame kampe.\n
	5. Į krepšelį galima nueiti spaudžiant krepšelio ženklą pagrindinio meniu viršutiniame dešiniajame kampe arba spaudžiant ant „Mano krepšelis“ skilties nustatymų lange. Krepšelyje galima padidinti ar sumažinti pasirinktų patiekalų kiekius ir pašalinti nenorimus. Norėdamas pirkti pasirinktą krepšelį, vartotojas turi paspausti mygtuką „Tęsti“, kuris yra po „Viso“ sumos. Tada, atsidarys apmokėjimo langas.\n
	6. Apmokėjimo lange vartotojas turi suvesti savo kontaktinę informaciją – vardą, pavardę ir telefono numerį.\n
	7. Po kontaktinių duomenų įvedimo sekančiame apmokėjimo lange reikia pasirinkti pristatymo vietą (pvz. Žalgirio arenos 107 sektoriaus 10 eilė, 4 vieta). Atsidariusiame naujame lange rodoma arena, kur galima pasirinkti sektorių, paspaudus toliau atsidaro vietos pasirinkimas, kur matomos galimos vietos.\n
	8. Pasirinkus pristatymo vietą ir paspaudus mygtuką „Tęsti“, atsidaro naujas langas, kuriame galima pasirinkti mokėjimo būdą. Tarp mokėjimo langą galima naviguoti, t.y. grįžti į krepšelio langą, paspaudžiant „x“ ženklą.\n
	9. Po kontaktinės informacijos įvedimo reikia nurodyti, pridėti arba pasirinkti, kortelę, su kuria bus mokama už užsakymą.\n
	10. Paskutinis užsakymo žingsnis – užsakymo patvirtinimas. Užsakymo patvirtinimo lange bus matyti detalės, vaizduojančios krepšelį ir pristatymo vietą. Užsakymui patvirtinti vartotojas turi spausti mygtuką „Užsakyti“, kas išmes patvirtinimo langą, kuriame matosi vieta, užsakymo numeris ir t.t. Paspaudus ant mygtuką „Stebėti užsakymo statusą“ rodomas statuso langas, kuriame galima sekti patvirtinto užsakymo eigą.\n
    </string>
    <string name="filtras">Filtras</string>
    <string name="perkamiausios_prek_s">Perkamiausios prekės</string>
    <string name="pigiausios_vir_uje">Pigiausios viršuje</string>
    <string name="brangiausios_vir_uje">Brangiausios viršuje</string>
    <string name="gaminimo_laikas">Gaminimo laikas</string>
    <string name="geriausiai_vertintos">Geriausiai įvertintos</string>
    <string name="naudojimo_taisykles_en">1. To use the services provided by the app, the user must have created an account and logged into it. Registration requires entering a user’s email, phone number and password. When logging in, the user only needs to enter his email and password.\n
        2. After logging in, the main menu is opened. In the main menu, the user may click on the icon in the upper left corner of the window to open the settings.\n
        \ta. The settings window has several sections. At the top of the settings windows, there is a place for the user’s photo and name. Below, there are sections “My profile”, “Favorites”, “My cart”, “My orders”, “Discounts”. At the bottom of the settings window is the “FAQ” and contacts that the user may use if there is something wrong with the app or the service.\n
        \tb. Before choosing dishes for ordering, the user must select the location of delivery at the center of the top of the main menu window, e.g., Žalgiris Arena.\n
        \tc. In the main menu window, there are multiple sections such as “Promotions”, “News”, “Categories”. The “Promotions” section shows dishes with a discount, the “News” section shows the latest dishes, the “Category” section shows categories that make it easier to find the desired dish, e.g., pancakes, drinks, snacks.\n
        \td. At the bottom of the main menu window is a button to invite a friend to download and register for the app.\n
        3. After selecting and clicking on a category, a sub-menu opens. The user needs to press the back arrow in the upper left corner of the window to exit the sub-menu and return to the main menu.\n
        4. In the sub-menu, the user may select the desired dishes and their quantities by pressing the plus and minus signs on the right side of the page near each dish. It is easier to choose the wanted dishes using a filter. The filter is opened by pressing the icon in the upper right corner of the sub- menu.\n
        5. The user may enter the cart by clicking on the cart icon in the upper right corner of the main menu or by clicking on the “My cart” icon in the settings window. To purchase the selected cart, the user must click on the “Continue” button which is located below the “Total” amount. Then, the payment window will open.\n
        6. In the payment window, the user must enter his contact information – name, surname, and phone number.\n
        7. After entering the user’s contact data, in the next payment window, the user needs to choose a concrete place of delivery. The new window that opens shows the arena where the user must select a sector. Upon clicking on the chosen sector and opening the location selection, the user must choose between available seats. The final chosen location format will be something like Žalgiris Arena, Sector 107, Row 10, Seat 4. 8. After choosing the place of delivery and pressing the “Continue” button, a new window opens where the user must choose the payment method. The user may navigate between the payment windows, i.e., return to the cart window, by pressing the “x” sign.\n
        9. After entering the contact information, it is necessary to specify, add or select the card that will be used to pay for the order.\n
        10. The last step of the order is order confirmation. In the order confirmation window, there will be details representing the cart and delivery location. To confirm the order, the user must press the “Order” button which will cause a confirmation window showing the location, order number etc. to pop up. After clicking on the “Monitor order status” button, a status window is displayed where the user can follow the progress of the confirmed order.\n
    </string>
    <string name="pirkimo_taisykles_lt">1. Bendrosios nuostatos\n
        \t1.1. Šios prekių pirkimo-pardavimo taisyklės (toliau – „Taisyklės“) nustato bendrąsias naudojimo šia programėle sąlygas. Taisyklės yra taikomos, kai Pirkėjas renkasi, užsako ir perka programėlėje siūlomas prekes.\n
        \t1.2. Programėlė yra skirta maisto užsakymui, orientuota į užsakyto maisto pristatymą Žalgirio arenoje.\n
        \t1.3. Pirkėju šiose Taisyklėse yra bet kuris asmuo, perkantis maistą šia programėle. Naudotis programėle ir joje pirkti turi teisę asmenys virš 14 metų.\n
        \t1.4. Pirkėjui nesuteikiama teisė pateikti maisto užsakymo, jeigu jis nėra susipažinęs su Taisyklėmis ir (ar) su jomis nesutinka.\n
        2. Registracija\n
        \t2.1. Pirkėjas, norėdamas naudotis šia programėle ir pirkti joje siūlomas prekes, privalo užsiregistruoti pateikdamas šiuos Pirkėjo asmens duomenis: elektroninį paštą, telefono numerį ir slaptažodį.\n
        \t2.2. Pirkėjas yra atsakingas, kad registracijos duomenys būtų tikslūs, teisingi ir išsamūs. Pirkėjas turi teisę bet kuriuo momentu nevaržomai keisti registracijos duomenis.\n
        \t3. Prekių kainos, apmokėjimo tvarka, komplektavimas, pristatymas, grąžinimas\n
        \t3.1. Prekių kainos yra eurais su PVM. Prekės Pirkėjui parduodamos kainomis, galiojančiomis užsakymo pateikimo metu.\n
        \t3.2. Naudodamasis šia programėlė Pirkėjas įsipareigoja užsakymo metu nurodyti tikslią prekių pristatymo vietą.\n
        \t3.3. Pirkėjas atsiskaito už prekes vienu iš šių būdų: Apmokėjimas elektronine bankininkyste, Apmokėjimas užsakymo metu naudojantis mokėjimo kortelėmis, Apmokėjimas grynaisiais pinigais, Apmokėjimas naudojantis mokėjimo kortelėmis.\n
        \t3.4. Patvirtindamas užsakymą Pirkėjas įsipareigoja priimti užsakytas prekes ir už jas sumokėti sutartą kainą.\n
        \t3.5. PVM sąskaitą faktūrą Tarpininkas išrašo ir Pirkėjui pateikia Pirkėjo Registracijos anketoje nurodytu elektroniniu paštu per 3 (tris) darbo dienas po prekių pristatymo.\n
        \t3.6. Pirkėjui priėmus Tarpininko pristatytas prekes, jos negali būti grąžinamos.
    </string>
    <string name="buying_rules_en">1. General provisions\n
        \t1.1. These rules for the purchase and sale of the goods (hereinafter referred to as “the rules”) determine the general conditions of use of this application. The rules are applied when the customer chooses, orders, and buys the goods offered in the app.\n
        \t1.2. This app is intended for ordering food, focused on the delivery of the ordered food in the Žalgirio arena\n
        \t1.3. A customer in these Rules is any person who orders food through this app. People over 14 years of age have the right to use the app and make purchases through it.\n
        \t1.4. The customer is not given the right to place an order if he is not familiar with the Rules and/or doesn’t agree with them.\n
        2. Registration\n
        \t2.1. To use this application and its services, the customer must register by providing the following personal data: email, phone number and password.\n
        \t2.2. The customer is responsible for keeping the registration details accurate, correct, and complete. The customer has the right to freely change the registration data at any time.\n
        3. Product prices, payment procedures, order assembly, delivery, return\n
        \t3.1. Product prices are in euros with VAT. Goods are sold to the customer at the prices valid at the time of placing the order.\n
        \t3.2. By using this app, the customer commits to specify a correct and exact place of delivery of the goods during the order.\n
        \t3.3. The customer pays for the order in one of the following ways: Payment by electronic banking, Payment by payment cards at the time of the ordering, Payment by cash, Payment by payment cards at the time of delivery.\n
        \t3.4. By confirming the order, the customer commits to being in the agreed upon place and time of the delivery to accept the ordered goods and paying the agreed price for them.\n
        \t3.5. The VAT invoice is drawn up by the Intermediary and submitted to the customer by the email specified in the customer’s registration form within 3 (three) working days after the delivery of the goods.\n
        \t3.6. After the customer accepts the goods delivered by the Intermediary, they cannot be returned.
    </string>
    <string name="i_saugoti">Išsaugoti</string>
    <string name="mano_profilis">Mano profilis</string>
    <string name="information">Informacija</string>
    <string name="mastercard">MasterCard</string>
    <string name="visa">Visa</string>
    <string name="prideti_kortele">Pridėti kortelę</string>
    <string name="korteles_numeris">Kortelės numeris</string>
    <string name="galioja_iki">Galioja iki</string>
    <string name="miestas">Miestas</string>
    <string name="atsiskaitymo_adresas">Atsiskaitymo adresas</string>
    <string name="atsiskaitymo_adresas2">Atsiskaitymo adresas 2</string>
    <string name="zip_post">Zip arba pašto kodas</string>
    <string name="salis">Šalis</string>
    <string name="saugumo_kodas">Saugumo kodas</string>
    <string name="korteles_numeris_value">**** **** **** ****</string>
    <string name="galioja_iki_value">MM/YYYY</string>
    <string name="miestas_value">Miestas</string>
    <string name="atsiskaitymo_adresas_value">Atsiskaitymo adresas</string>
    <string name="atsiskaitymo_adresas2_value">Atsiskaitymo adresas 2</string>
    <string name="zip_post_value">Zip arba pašto kodas</string>
    <string name="salis_value">Šalis</string>
    <string name="saugumo_kodas_value">***</string>

</resources>